---
title: Tujuan	pendampingan tapol atas nama Jafrai Murib untuk koordinasi penanganan medis
date: 2012-06-13
categories:
- laporan
- Aldepe.com
---
![200px-Juni_2012_Advokasi_Tapol_Kasus_Wamen_04_April.jpg](/uploads/200px-Juni_2012_Advokasi_Tapol_Kasus_Wamen_04_April.jpg){: .img-responsive .center-block }

**Tujuan** : Tujuan	pendampingan tapol atas nama Jafrai Murib untuk koordinasi penanganan medis

**Lokasi** : Jayapura

**Alamat** : LAPAS Abepura

**Jam** : 1 jam

**Hadir** : 
* Staf ALDP
* Petugas LAPAS Abepura

**Ringkasan** : 
* Berkoordinasi kembali dengan pihak LP Abepura mengenai kebutuhan Jafrai namun pihak LP meminta waktu untuk mengurus kebutuhan Jafrai setelah serahterima kalapas baru yang direncanakan
* Mengecek sampai sejauh mana proses fisioterapi yang telah di lakukan oleh Jafrai Murib
* Untuk Informasi selengkapnya bisa di akses pada website kami http://www.aldp-papua.com/?p=2979
